var questions = [{
		"question": "Hasil penjumlahan dari 15 + 7 = ",
		"option1": "21",
		"option2": "22",
		"option3": "23",
		"option4": "24",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Hasil pengurangan dari 47 - 13 = ",
		"option1": "43",
		"option2": "23",
		"option3": "34",
		"option4": "14",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Hasil perkalian dari 12 X 2 = ",
		"option1": "24",
		"option2": "6",
		"option3": "18",
		"option4": "10",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "Hasil pembagian dari 10 : 2= ",
		"option1": "4",
		"option2": "6",
		"option3": "5",
		"option4": "7",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Nilai tempat puluhan pada bilangan 123 adalah...",
		"option1": "1",
		"option2": "2",
		"option3": "3",
		"option4": "123",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Dikolam ada 75 ekor ikan, diambil sebanyak 15 ekor. Berapa sisa ikan yang ada dikolam?",
		"option1": "60",
		"option2": "50",
		"option3": "40",
		"option4": "90",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "Urutan bilangan dari yang terkecil adalah",
		"option1": "25,26,27,29,31,30",
		"option2": "25,28,26,30,27,29,",
		"option3": "25,30,29,28,27,26",
		"option4": "25,26,27,28,29,30",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "Hasil pengurangan dari 50 - 25 = ",
		"option1": "32",
		"option2": "22",
		"option3": "25",
		"option4": "12",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "hasil penjumlahan dari 20 + 18 = ",
		"option1": "22",
		"option2": "32",
		"option3": "38",
		"option4": "18",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Hasil pembagian dari 30 : 5 = ",
		"option1": "6",
		"option2": "7",
		"option3": "8",
		"option4": "9",
		"answer": "1"
}]